---
title: "Значения в коде"
description: "На этой странице мы вам расскажем о значениях"
order: 0
---

Для начала мы вам объясним про значения. Их всего 9: Текст, число, местоположение, вектор, звук, эффект частиц, зелье, переменная и игровое значение. Мы вам расскажем про все эти значения. 

В значение текст. Для того чтобы установить значение тексту нужно написать в чат то значение, которое вы хотите держа в руке ,,Текст” (Есть еще альтернативы - /text и /txt). Например: Код JustMC . Для него нужен только один аргумент – текст. Также в него можно устанавливать так называемые плейсхолдеры и другие значения. Более подробно мы о них расскажем вам позже. 

Значение число. Слишком большие числа превращаются в Infinity (в число с буквой E и цифрами после нее). Например: 123 . Для того чтобы установить значение числу нужно написать в чат то значение, которое вы хотите держа в руке ,,Число” (Есть еще альтернативы - /number и /num) Для этого значения нужен тоже 1 аргумент – число.

Значение местоположение. Для того чтобы его установить нужно нажать клавишу f (Русскую а). Когда мы переместились в обычный мир, мы можем нажать пкм для установки своего местоположение, или лкм по блоку для установки местоположения блока. Для перемещения в мир кода нажмите еще раз клавишу f (Русскую а). Также значение можно установить написав в чат то значение, которое вы хотите держа в руке ,,Местоположение”. Например: 1 1 1 1 1 . Для этого значение нужно 3 обязательных аргумента и 2 дополнительных.

Значение вектор(направление). Для того чтобы установить значение вектору нужно написать в чат то значение, которое вы хотите держа в руке ,,Вектор”. Например: 1 1 1 . Для этого значение нужно 3 аргумента.

Значение Звук. Для того чтобы установить значение звуку нужно написать в чат то значение, которое вы хотите держа в руке ,,Звук”. Например: minecraft:ambient.cave . Для того чтобы найти подходящий себе звук нужно написать в чате /sound и нажать клавишу TAB. В окне появятся звуки. Для прослушивания звука нужно нажать лкм. Также можно установить звуку громкость и тональность. Чтобы их установить нужно написать в чат соответствующие аргументы. Первый аргумент громкость, второй тональность (высота). Например: 15 1 . Громкость звука это то насколько блоков будет слышен ваш звук.

Значение эффект частиц. В данном значении вы можете выбрать любую частицу нажав пкм по нему. Данное значение принимает 6 аргументов при написании в чат.

Значение зелье. В данном значении вы можете выбрать любое зелье нажав пкм по нему. Данное значение принимает 2 аргумента. (уровень начинается с 0)

Значение переменная. Данное значение может хранить в себе абсолютно любое значение. Мы с ним ознакомимся позже.
И значение игровое значение. В данном значении можно выбрать любые игровые значения. Для того чтобы выбрать значение пкм по нему.
